是咁的...希望大家可以正視下呢個問題!!

我唔知發邊個台好,因為全連登都有呢個問題,就係好多人推晒啲無用POST,有用個啲唔洗一陣就沉晒底!比有心人洗走晒,希望大家唔好比人帶風向,覆完點下不推文回覆就得架啦!